幾時有鬼滅睇....

劇場版無限列車........好想睇丫

10月 應該唔會延期......應該掛

未看先猜劇情：賣一波慘 有人/鬼死 再賣慘 主角覺醒 殺死鬼 再賣慘

近排好似漫畫差唔多完